啱啱巴士經過poly嗰陣開著咗手機燈

中環坐巴士經過poly嗰陣開著手機燈
唔知poly手足見唔見到呢

集會無嘢做？搭緊車好悶？嘆緊冷氣？
你哋一直想過嘅人權法過咗啦，仲唔快啲去多謝人？

Twitter組會24小時keep住更新
幫手retweet like and reply
㩒入 ---->
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

--------------
Sen. Rick Scott

--------------
Sen. Josh Hawley

更加多嘅tweet請入bot搵，唔講咁多

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

拉

準備走 一齊喺巴士開手機燈

相信手足會見到

樓主嘅建議好好 咁啱我架車都經紅隧

打完飛機未